有無覺得法西斯係好野

如果唔侵略人嘅話

保護自己文化
反共
反左膠
愛國

睇下德國家下幾多包頭難民